［虛心賜教］駝背嘅人點瞓覺？

之前喺條街度見到個阿婆駝背拖到90度角 好好奇佢係點瞓覺？

爆旋陀螺咁轉住訓

樓主訓覺淨係面向天花板訓？

訓之前係咪要大嗌爆shoot

企喺度瞓囉

秒

兩腳朝天訓

我試過條野插住條女個閪嚟瞓

莫非您又係駝背？

果個爆丸黎架on9

玩住69嚟瞓應該啱d

樓主好快就體驗到

其實唔好笑

廢青先要瞓覺
啊婆我舊時要起家連覺都冇得瞓